究竟香港幾時有辱警罪？

話兩句就又打又拉

屌你老母死黑警，落地獄啦

成世都唔好比人知你地做過狗，我地香港人好記仇。

共產黨話有就有，唔洗問幾時
香港獨立 唯一出路